# Desafio Back End Cubos

## Instalação
- npm install
- npm start

## Informações
- Todas as Informações encontram-se na pagina inicial do projeto http://localhost:8000
- A collection do Postman está na raiz do projeto
